唔識泊車既人係垃圾

嘥時間

新仔唔識

根本考完個牌都唔會識泊車
學車個方法 等如香港既教育

無撚有錯
個個考到牌咪又係買架車自己練
所以雪牌無可能識

換第二部車已經唔同手數
依家仲要愈來愈多車 泊街邊位好易阻後面
不過最仆街係啲唔打燈撚 無啦啦停又唔打燈又死唔走 跟住又無啦啦後波要你轉後波